香港使唔使搞場大型勝利遊行/集會，祝賀台灣選舉成功

Connect港台之餘
同做比外國人睇，香港人既運動仲未完

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Up

洗唔洗你哋班香港難民打飛機呀
好撚核突呀

g持

熱狗收皮啦
又人血饅頭論

一個無民主既地方慶祝人地民主得勝選舉得勝會唔會有點on9？

一個冇民主嘅地方
祝賀一個有民主嘅地方，
表達對民主嘅期盼
請問on 9嘅位喺邊度？

Idea 唔錯

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

仲順便落9中共面

誇得濟
唔洗

聽日順便慶祝？

蔡英文政府咁幫香港 搞返次台港連結集會都好

咁要主辦方自己醒水喎

香港人輸到要對住人哋嘅勝利打飛機

慶祝中共滲透失敗。

點解連登有咁多弱智仔搞埋DON9運動

個目的咪就係要宣傳囉
你香港自己啲嘢， 唔博取外國眼球
點搞得掂

人權法案係咁，台灣選舉意向都係咁
最重要仲係提醒左西方國家，中國嘅威脅
本來新疆嘅國際迴響無咁大
喺因為香港問題放大左
呢幾個月嘅香港根本已經影響咗好多國際間嘅事

其實最好聽日 打鐵趁熱

on9在你哋唔知自己愈嚟愈似大陸人囉
卒之而家場運動柒撚到

遊行既目的好明顯係connect港台
爭取華人民主社會
人哋成功點解唔可以祝賀？
你咁撚自私既

大部份台仔根本唔撚想係地香港人理， 自作多情

熱狗繼續
完全冇建設性嘅言論，你班撚樣抵發唔到圍

祝賀=表達對民主的期盼？
係你諗多左定我諗少左？

淨係呢個咁牽強的原因我已經覺得好難召集到人去呢個集會。

登人開心有乜咁on9

個目的都係嗰個啦
你點解搞新疆集會
因為你要屌鳩中共，connect國際議題呀嘛
你會唔會期待新疆人理你？唔會

台灣選舉根本係中共眼中釘
你搞， 就係落鳩佢面

幾多台狗笑鳩香港人後知後覺
connect? 想人哋帶挈啫

世界人民抗共大團結萬歳

關人撚事

其實聽日就有個集會我都幾肯定會提下 唔駛咁緊張

要

good idea

你跳錯咗個思維
呢個集會嘅本質同新疆人權集會冇分別
你唔會期待新疆人會有回應
但你個目的係落中國面，用新疆問題攻擊中國

同理，今次嘅勝利港台集會最主要係用嚟落中國面
用台灣民主選舉攻擊中共
兩者冇本質上分別

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

犧牲嘅難受嘅又唔係我
繼續睇你哋靜靜哋贏囉吓

講論點啦戇鳩仔

好似搞一場宣布中共滲透失敗同支持蔡英文抗共大型集會就好， 但搞到慶祝遊行真係太自作多情

其實我係反對搞支持蔡英文
我成個集會都只係講，慶祝台灣民主選舉順利進行
當然都可以宣布中共滲透失敗

報名

要搞 推

咁以往都有選舉順利舉行架啦， 今次就算係韓國魚當選都係順行利舉行架，今次個意義係有一個抗共同阻止台灣赤化人出黎先重要

Like this?

推

就聽日啦

收皮la 死 P 牌 五毛

我跳錯左個思維？你禁返上一頁再睇返個標題諗下邊個跳

首先我無期望人地要回應我地，我唔知我邊句有咁既意思啦。我主要係話我地祝賀人既目的係乜？哦，落中共面，呢大半年黎落得夠唔夠？呢個集會又有幾落到中共面？係現時d狗周街都可以亂捉人/打人既時候，建議人出黎既時侯係咪要諗下個成本？

Anyway 你照做吧，現時連登應該好多人support 你的，出唔出黎就另一回事。

不如搞遊行習近平問責啦

條仆街一年內輸晒香港台灣 仲有面目做皇帝？

好！

緊係要啦 好似雙十節咁 不過今次揮既係民進黨同清天白日滿地紅

Push

羨慕

全世界既野都想叉隻腳埋去

你住既地方係無民主架喇死五毛

「現時d狗周街都可以亂捉人/打人」
講得好，乜都唔做就最安全，諗多幾日支爆用念力就抗到共

慶祝台灣人成功對抗共匪

比你地班連登人搞到 香港抗爭係為左台灣咁

搞感謝OK
搞慶祝
你覺得香港今時今日咁嘅樣有咩值得慶祝?!

btw
屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

登人高興又on9
抖下又on9
最唔on9應該係熱狗不斷玩分化

必須啦，國家勝左場選戰

呢張文宜可以再update埋台灣落去

就聽日愛丁堡啦屌

聲援國難忠醫啦

慶祝中共國民黨代理人落選

聽日開香檳慶祝

沒有普選 唯有獨立

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

調轉就on9

好主意

關我乜事，開心唔起

好主意，點做

共產黨失去左台灣，對香港控制只會更緊
香港既路越走越難行

任何connect到其他國家既機會，不容放過

又block一件垃圾

JM9